A70 message通知時個細圓形點整走

做咩開咁多wechat 分身

call g

主螢幕設定>應用程式圖示徽章

死毒撚

又中文又日文又英文 On9？

呢部真係正